% @Source ME
% @Difficulté 1
\begin{enumerate}
  \item Représenter sur la droite graduée ci-dessous les deux intervalles $\mathtt{I}=\interoo{-1 4}$ et $J=\interff{-3 2}$.
  \bigskip

  \begin{RepIntervalles}[xmin=-5,xmax=5,Unite=auto,Graduations={-5,-4,...,5},Valeurs={0,1},Largeur=16,Police=\scriptsize]
  \end{RepIntervalles}
  \item Quel est l'ensemble $K$ des nombres réels qui appartiennent à la fois à $\mathtt{I}$ et à $J$~?
  
  \begin{boiteicone}[colorSec][À retenir][\faBrain]
    Soit $\mathtt{I}$ et $J$ deux intervalles de $\R$.

    L'ensemble $K$ des nombres réels qui appartiennent \textit{en même temps} à $\mathtt{I}$ et à $J$ est noté :
    \[K = \mathtt{I} \cap J\]
    C'est l'\textbf{intersection} des intervalles $\mathtt{I}$ et $J$.
  \end{boiteicone}
  \item Dans chaque cas, déterminer l'\textbf{intersection} $K$ des intervalles $\mathtt{I}$ et $J$.
  \begin{enumerate}
    \item $\mathtt{I}=\interff{-8 5}$ et $J=\interff{3 9}$
    \item $\mathtt{I}=\interfo{-2 4}$ et $J=\interfo{4 +\infty}$
    \item $\mathtt{I}=\interfo{-5 +\infty}$ et $J=\interoo{-\infty{} 3}$
  \end{enumerate}
\end{enumerate}